邊樹仲有iphone11薄荷綠賣？

64gb就ok
周圍都冇

我屋企有
上我屋企

難d aos都去到11月

出多幾百收

先達果d出多少少應該有
但唔想係先達買
其他鋪 studio a 衛訊果d又冇

上apple 買啦
上星期訂本身話月尾先有貨
突然前日就有

前日係德福入左11紫
綠都有

食炒價，唔係就等11月

仆街蘋果賣港

衛訊？

New vision